而家好撚灰...SOS

我而家人喺Poly
基本上所有逃生路我都試過
冇路走係事實
而家好撚灰
寫哂不自殺聲明
屋企人喊哂
我已經有被捕既覺吾

其實有冇手足入緊嚟救

手足頂住

頂住 全香港人入緊黎

頂住呀 唔好放棄

Add oil

嚟緊 捱多陣

好多人黎緊

頂住！！

有呀 油麻地尖沙咀都有好多 頂住呀

全部人係出面頂緊嫁喇

頂住

手足係尖沙嘴同黃埔啦

頂住
援軍已到尖咀

頂住呀

頂住呀，有冇地道可以走？

鎮定D 手足頂住!!!!

有呀, 大量
手足唔好灰機

好多人黎緊埋大接放學架！
撐住呀！

頂住啊，好多人黎緊

與你同在,唔好驚

有無物資頂到聽朝

好多人尼緊 頂住

天祐poly

唔好放棄啊手足

唔準放棄，嚟緊

手足撐住

頂住！

頂住呀手足

手足頂住，我係尖嘴頭先走緊難
以為會俾狗咬到但係頂住超濛視線跑過左。
要有希望！

唔好放棄呀

我地係一伙！

頂住手足

有

頂撚著

頂住，唔好放棄，尖沙咀，油麻地已經推緊過來！

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

死守

一定要頂住...

唔好講太多野

手足，我都係
希望可以一齊打出去啦
我唔會俾人拉，今日唔係狗死就我亡
我唔要坐10年
我好掛住我屋企個3隻貓

黎緊啦, 頂多陣啦, 驚既影定相俾律師啦

推

死守係最安全
唔好出去
出去冇人保到

屌你個老母, 叫全世界睇直播啦
全地球人呀!

要利用校園一切既資源。。見到黎明就安全嫁啦。。

手足頂撚住啊 我地黎緊啦

好多人黎緊 唔好驚 冷靜
唔好比狗發現

大把人救緊，頂住

頂住 唔好用wifi
好多議員手足黎緊

唔好灰 大家都黎緊 唔會掉低你地！

嚟緊啦 頂住呀！

出面好多人黎緊

手足唔好驚 唔知點安慰你

頂住，心理戰，支持住！

頂住 頂多一陣就得架啦 唔好放棄

鬼唔好放棄

黎緊啦

撐住！頂住！

唔好放棄，我地會救你地出黎

頂住 班黑警應該唔會入黎

拎美國旗

頂撚住, 出面好多手足救緊

撐住阿！

顶住，好多人黎救

無 聽日要返工 不了

頂撚住

swimming pool 果度有鐵線網，睇下爬岀去可唔以走到

其實大把課室，暗角位比你地藏身。佢地唔會搵得曬所有位。。最好可以lock 住。。

頂住呀手足 唔好放棄 我地一齊過尼關！

手足 撐住呀！

頂撚住呀，大把人出緊嚟，同我頂住

出面大把人
定啦

係poly入面避多陣

尖沙咀一大堆人嚟緊

請保持冷靜 香港人與你地共存亡

頂著啊手足

全香港人入緊黎

頂住！聽朝一齊睇日出！

唔準放棄
你地去點算下仲有幾多彈先啦
而且搵下有無其他有用野

頂住呀，出面好多人幫緊手

死撚左佢啦你

你收皮啦

殘體
手足頂住

頂住唔好灰 大家黎緊呀

屌你老母啦

黎緊

頂住
頂住

唔好放棄！！！

頂撚住啊 有人黎緊架啦

never gonna give up

屌你老母 收皮啦

頂住 對唔住你地

頂住頂住

收聲啦！講乜撚嘢！人渣

頂住!!!有好多機會

頂住 美軍嚟緊

頂撚住啊屌，一個都不能少

頂撚住
大家係出面

頂住! 手足!!

頂住 我地實救到你地

頂住手足
不要放棄

你點打的

推呀屌

一定唔可以投降，用投降心態就已經中計

POLYU 機件過熱

救命

有架，頂撚住!

頂住
各路手足黎緊

全世界手足出哂黎啦
堅持住

救人

頂住唔好氣餒

push diu

好多家長係外面等緊你地，一定會走到

頂住啊手足

頂住！吾好放棄！手足黎緊！

好多人黎緊 手足撐住

唔好驚 好多人入緊黎！ 你地一定會無事

頂住呀！！！

頂住啊，唔好放棄

天祐你地

唔好放棄呀我地一定會贏

頂撚住。。

Push
Take care

不用怕

快d去救人！！

入緊喇 堅持住

手足加油

頂住呀手足！全港好多人湧緊過嚟救你哋！！

唔好用WiFi
頂住呀！

屌撚住呀你

頂住！！！

頂住啊

頂住, 唔好放棄

入poly building搵啲暗角位避下得唔得

入緊嚟㗎啦頂住

打緊過嚟

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

黎明好快到，頂住呀

頂住呀手足 搵緊路入黎喇

入緊！！！唔好放棄 我地絕對唔會放棄你地！！！

屌你老母 死全家

頂撚住
出面好多手足

手足頂住
我地約定聽日一齊食飯好唔好？

唔好驚 好多人試緊方法

手足

你地一定會無事架！

你地要入保安室解決咗cctv先啦

一定要撐住！

入面手足頂住，我地諗緊辦法！

好多人黎緊
頂住

其實黑警有實彈，我哋憑咩打??

屌撚住啊求你

唔準灰機 大家諗緊計 撐住

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

有，手足頂住。

頂住啊 大把人救你地 一定唔會俾你死 肯撚定

頂住兄弟

嚟緊 頂多陣

黎緊呀 頂住先呀

轉
逃生路線

試下剪爛泳池欄走
向公主道方向走
VA 舊Can後面小路有人走到！

#有任何辨法都要試！
唔該幫手傳！！！！

會冇事架

hh tst jordan 黃埔都有手足嘗試緊
膝狗同班deans都同政府deal緊
頂住呀

點呀
1個啦WO
今晚想幾多個伙記出事?

頂住 手足

我地一定會救你

頂住呀！

家長車幫幫手塞埋渡船街！

搵地方匿，poly有啲位好隱秘，準備定乾糧

唔好比tg 係人係鬼都唔知 點左你去黑路就gg

頂到6點

，
今晚冇事嘅 一齊食宵夜

頂撚住
全港手足攻緊入黎救你

手足頂住好多人黎緊

匿埋天花上面得唔得

冇事㗎手足
求你頂住

手足頂住啊

攻緊

頂住啊！

其實有冇地下通道？例如坑渠之類？

加油！！

撐撚住

祝你死全家

好快，撐多陣

打唔過真槍屌你老母。
留一線下次再黎過

#轉

【緊急廣傳】
理大同學不要亂：
被困校內不等於犯了法，
請各同學不要絕望不要做傻事。
就算警方最後入校拘捕所有人，
不等於警方可以在毫無疑點的基礎下，
證明在校內拘捕的每一個人都犯了暴動罪等罪行。

燒晒所有野，入課室扮hiding,捉左48hrs 走得

gayauuuu

Tst好多人 頂住呀

屬於這個時代的革命 從此不滅

Poly高層做緊野？

你地唔係condom 我地唔會放棄你地
你地都千祈唔可以放棄 頂多一陣呀

頂多陣呀

屌你老母呀

頂住呀手足！！唔好氣餒！好多手足趕緊過嚟喇！！

頂住，好多手足黎緊架喇

SOS

記得影哂全身先 有相為證你係呢刻全身無任何傷痕！set schedule msg send俾你信得過既人！連埋不自殺，被捕不反抗聲明！！！！

(轉）這條路未封
.this info is fact checked by prof andy Kwan
剛才有两位我學校的老師從這條路走
由理大逃離去理工宿舍，上斜跛接觀塘行車線，中段切入行人行人隧道，再屈往愛民邨條山路，叫愛晨俓。
如大家覺得可以一試，請傳

撐住

千其唔好放棄 你地係我地既全部
因為有你地 我地和理非 冷氣軍師先行到今日
所以你地一定一定唔可以放棄

手足頂住啊！！

我地來緊啦！

手足頂住呀
我哋一定捱得過㗎

縮入poly搵個地方堐過今晚

頂住呀！！！ 冇事！！！

你吸得太多山埃吸上腦？

頂住！！！！

我地好多手足去緊理大一定要頂住

推呀

加油啊！

唔好放棄 好多人黎緊

可以失望
不能絕望!

頂住呀 黎梗

兩面都攻緊入黎
頂住

唔好放棄

應承大家唔好放棄, 出面好多手足開緊花

撐住啊

頂住呀!!!

頂住，外面全世界諗緊計

冇事架你地！頂住！

小心火魔法比水砲車引一引就用曬

推啊

唔好再傳
有速龍狗

入building哩一晚 求下你地
Be water

push

頂住 好多手足黎緊

遇咗畀人鬧
但都想問一下
明明琴日有機會走
你唔走我就諗你地預咗死守OR畀人拉
而家又好似好想走咁

即係你太天真覺得無事, 定守守下後悔自己做嘅決定?

Push

0011 #理大 #手足報料

叫同學仔，尤其企得前懷疑上過鏡嘅，互相交換下裝備、背囊、鞋、工具等所有嘢，應該難告入啲。身份證跟身，必要時可所有嘢全棄。

利申：入緊司法程序嘅人。

仲有水

外面情況

唔洗灰 黎明好快到

頂住 一定冇事！！！

頂住 我知你做到

校內被困可先找丁媽(丁惠芳博士），block VA 7仔對面社工站

社工朋友forward出黎

1個鐘前朋友share，希望仲有用

Yes

頂住 開緊花求你地

poly高層仲會救人咩？

挺住 大陆人也担心你们 加油

救poly呀 好多手足又餓又受傷唔舒服

你留你tg

有朋友9點幾鐘走左出黎 仲有路既
唔方便係度講 希望你搵熟路既理大人問一問

頂住， 相信出面手足

頂住唔好放棄

有有打爛消防鐘

唔死就得 大家都做緊嘢

撐住先有轉機！

sorry

手足要撐住!!!

頂住呀，手足！

唔好有事呀

有Dean回應左學生話嘗試make緊deal
叫所有人唔好做傻事千其唔好做傻事
留返條命就有機會贏

頂住呀!
依家班仆街用心理戰挫緊你地
記住好多人係出面幫緊你地
唔洗灰心
要驚大家一齊驚!

唔好再傳呢條逃生路線 好撚伏

Never give up

出面好多地方都好重狗 我地試過幾條路線都入唔到黎

手足 唔好放棄
我都唔會放棄入黎救你 我地努力緊

好多人諗緊辦法入嚟，頂住呀手足

頂住呀手足😭😭😭😭
大家係油麻地尖咀啦

燒光poly 都唔好放棄

頂住。。

手足撐住 好多人係出面入緊黎救你地架!!!

有大量Mon tg嘅狗睇撚實 所以基本上有人成功咗 轉個頭啲狗就係去捕人
留返poly搵啲隱秘啲地方可能仲好

援軍就到,頂住呀

唔好完全交換

死全家啦撚樣

笑咗出嚟

頂住😢

有人黎緊呀！頂住

仲有polyu無prof叫andy kwan

頂住丫！

What is dean

香港人...到今時今日呢個地步 點解仲唔醒

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

吾好放棄手足

頂住啊 援軍嚟緊

頂住 出面對緊

大學生係大學等如暴動？

過百人 黎緊 頂住

乜料收聲啦 呢句話遲早應驗係你到

頂住呀手足！

#冇得fc #電話正確
#咩都試

美國領事館話會幫手
希望理大學生同佢地聯絡
見證同學們安全離去
2523 9011//

頂住 救poly啊

橋底行過去紅火有無得諗？

周圍既人入緊嚟
你唔好灰 要有信心！

唔好放棄！！！求你了！！會有希望的

推 救救巴打

手足唔好放棄，我哋好多人喺出邊搵緊方法救你哋

自推

喺校內搵地方匿啦

我見你地d人係天橋笑9 d差佬好開心架wo

加油 手足

學院院長

我都好無力 但手足頂住呀 一定會冇事架！！！

唔好亂

成間大學咁大，一定好多野可以拎黎頂住
咩都拎黎做block

手足頂住 好多人嚟救你

救人啊😭😭😭

全香港都幫緊

屌你老母收嗲啦

手足快啲搵間房

借個位
[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

頂住
出面好多手足入緊黎
唔好死

搬得既完全封晒所有路啦

要相信自己可以安全出返黎！
要相信出面既手足趕到黎救你地出去！

頂住呀！外面手足攻緊入黎嫁啦！

頂住呀 各手足入緊黎

推 同埋下面啲lab

放心 好快到 頂多陣 好無？

手足頂住，會絕處逢生！

頂全啊 好多人黎緊

五毛嚟?
已blocked

頂住 好多人入緊嚟

叫手足 去到狗衝入黎果刻
一齊衝其中一個出口
同油麻地手足會合/散走

有前科嘅走後
最少傷亡咁走

Push!!!!!! Please

Stay tough

頂住 入緊黎

有人，大家放低電話、電腦，gogogo

撐落去呀

頂住! 揾人搞梗狗宿 叫班狗準備收屍

其實懷疑黑警唔會攻入
匿埋唔好出去

打緊心理戰

頂住 出面條車隊好撚長

警犬一早估到會開花增援理大，今次佢哋一早部署好晒，跟本無人無車可以行近理大附近，增援手足徐左食煙之外仲比速龍包炒，好多地區手足被補，今次真係一個死局

食屎啦

啱啱有數十架車駛緊去poly 大家小心

唔好放棄呀！頂住

信我地 我地嚟緊
頂住呀

手足頂住呀！

頂撚住呀！

我覺得投訴係明智既決定

頂住呀 唔好放棄呀！！！

手
足
睇
下

全世界都入緊黎
頂住手足

唔會掉低任何一位手足 撐住

求下你地頂住，頂多一陣就得，真係一陣，加油呀手足

頂多陣，我地唔會放棄你嘅

頂住呀，你呢家係Dunkirk 既巴打，好快有Civilian 既工具黎接你

架火炮車不斷引你地用資源
玩消耗戰, 頂住呀

收聲啦 冷氣軍師

恐懼是自己最大的敵人

定d黎 暫時冇路出去姐
手足黎緊 而且校園好大 冷靜d諗下仲有咩可以做
del下相咁

幾條線攻緊

我好想一個人衝入去救你地呀

頂撚住 我地搏曬命開花

對唔住 你地唔使驚 好快冇事

頂撚住啊手足

頂住，有救援黎緊

我都係poly 你要信會冇事呀手足

搵下有無地道
爆下門

手足頂住啊！！！！冇事架

頂住吖!!!撐多陣

收嗲啦廢物

投降！

求下各位和理非 理大既前輩救下小朋友

無人會入黎陪你送頭

頂住 你地唔會有事！

油麻地戰線繼續
屯門咁遠都係
仲有大把

黎緊黎緊，定d黎

你地退返入去先 手足們四方八面黎緊
頂住阿！！！

頂住加油

人渣

好撚多仔女坐家長車入嚟
頂多陣

垃圾五毛 直接block

入緊架喇！頂撚住呀！

接乜呀？附近D路比手足block晒同警犬封晒，雀仔都飛唔入呀！

加油……黎緊

有咩好灰...預咗的

真係黎緊啦

最緊要留番條命

頂住 好撚多人黎緊

頂住！！！！！！

屌你老母

頂住 頂住

手足頂著呀！

推

到

手

足

睇

到

手足

頂住啊！
好多手足、家長車黎緊
立法會議員到左

唔好放棄，頂住啊

有阿！！！
稍作休息，保持警覺頂住阿手足

入緊呀！手足出面各路都試緊入黎..！
路好放棄呀

大家撐住！

Plz

好多人嚟緊

頂住呀 先唔好自亂陣腳

頂住手足 出面仲有人為緊你地而努力緊

屌你老母啦 廢閪五毛

又一個仆街

頂住，好多人響佐敦尖咀

頂住，好多人嚟緊架，唔好放棄

其實好多人黎梗
依家係

市民
Popo
Poly

咁樣

全香港都搵你呀 頂住

加油，唔好諗住犧牲自己
留翻條命享受歷史帶比你地嘅榮耀

預咗

頂住呀
好多手足去緊

唔會放棄你地, 加油!!

撐住呀

頂住大把人入黎

無唔比你講野, 不過我都係屌你老母姐

西灣河仲有冇車出九龍

黎緊 捱落去
煲底見

頂住，香港人諗緊唔同辨法💪🏻💪🏻💪🏻

紅磡打緊黎幫拖

集中一條警力最薄弱嘅路衝出去

嚟緊呀
好塞車呀
大家頂住呀
我愛各位手足

佢講事實 又唔撚得？

香港仲有無言論自由？？？

定連登 已經有23條？？

禁止不同人既聲音？？

唔係被捕
係被槍殺

好多家長都黎緊

頂住呀手足 香港人黎緊救你地啦

手足 頂住 你一定冇事架！

頂住啊！！！

頂住手足，唔好放棄

手足頂住唔好灰，我地要死同你一齊死

加油啊出面有好多人撐你地架

唔好放棄 好多人入緊嚟救你哋！！

頂住呀，唔好灰
加油呀，好快有人救你

被捕前掉撚晒裝

係poly入面拉左都告唔入

收皮啦，支那人

所以我地有我地屌9你都得
五毛

手足唔該頂住

守住
有機會就走

唔好死

From tg

理大Z座下面其實係有一條廢棄左既火車軌，喺正座building下。如果可以落到去就可以四通八達，跑路軌走。雖然唔肯定座building係咪有樓梯落到去（照計應該有防火門），但係如果落到去都或者係一線生機

求你哋平安冇事

頂住 冇事的

經Ycore唔上地面剪鐵絲網入MTR 路軌走有冇得諗

我都有屌你老母仆街臭閪冚家剷嘅權利je

好撚多人喺外圍
唔使驚

好Ｌ多人入緊黎！

不如夾好時間一齊沖出去，連埋尖嘴嗰度救你地嗰啲一齊冲

繼續搵路呀手足，一定有平時唔係official 嘅位走，爬牆好剪網好，數好放棄

Don't Give Up!!!

頂住吖

頂住啊手足...

手足唔入返poly 先？

巴打加油

頂多一陣

全部人係出面頂緊嫁喇 求下你地唔好放棄呀

今晚通頂開花, 手足頂住

poly 入面就黎死哂

出面各區開花
你地唔係condom
係入面準備
分批休息隨時行動

頂住呀！黎緊架啦！一個都不能少！

好多手足響出面打緊入嚟
柯士甸道好多家長車等緊
撐住呀

油尖旺班大師兄打到過佐敦
撐多陣

唔好灰！大家都努力緊

撐住！
Cheer up 返自己！

邊有唔得 但我係鐘意屌你老母 呢個係我自由
自由唔係要人聽你講 係對等嘅

快救快救快救

頂住，到日出就得架啦！

頂住呀！
你地一定會平安出返去架

出面好多人 唔好喊頂住

求最快轉出：

剛剛尖沙咀碼頭見有到兩部私家狗車

有大量喬裝示威者

請留意佢哋左邊膊頭有粉紅色帶

有，頂住

黎緊呀！！！佐敦比警甴頂住，至少成萬人黎緊呀

好撚多，但根本入唔到來，衣家係外圍游走緊

yes

所有人都集中左係尖咀

頂住呀手足！！！
好多人黎緊！

頂住ar

手足，香港人欠你。

梗係可以 屌你老母

有冇得里埋？
Lecture hall 房中房
帶定野食野飲2，3個咁里埋

入緊架啦 頂住呀 手足

2901 3000
英國領事館 有無護照 bno 都照打
唔洗留資料

您一開始就選擇1字英文
之後佢會話香港辦公時間過咗 如果緊急選擇4字
之後再禁4字

之後用英文 講自己係 bno owner , I stay in poly u hongkong ,cann’t leave please help

打得一個得一個啦

求大家

冇事，
黑警必死

頂住好多人黎緊

頂多陣，手足尖沙咀打緊。

屌，定住啊！take turn and rest！ 補充住體力先！

頂住呀手足！ 黎明將會來到

有家長車黎緊

我係poly入面，大家都好攰， *有人想走但走唔到* ， *有d好細既小朋友*，
*十一二歲* 。而家好多人都唔知點算， *10點前警察講放 y core出口* ， *其實係假的* ， *不斷有警察係出口既橋用強光照y出口* ，又有人出左去俾警察拉左。可以正式告佢地暴動，因為佢地係poly出去。
而家，警察包圍住所有出口都出唔到，的確係有前線用火攻，佢地想殺一條路俾人走，但其實出到去都會被捕。而家裡面既人唯有留係覺得安全既地方，或者有d唔會走會係防線頂。

我地係入面既社工，救護員都只能盡量照顧大家。

我唔知出面既人可唔可以幫我地， *我只係諗* ， *如果全香港人都向理大湧過來* ， *唔需要衝擊* ， *讓政府同警察知道* ， *出面既香港人會係出面睇住警察*， *會好想好想保護係理大入面既人*。
或者，我地有一線生機。

我係社工，請幫我傳出去🙏🏽🙏🏽亦希望你可以給我們一點力量

頂住 好多人黎緊

撐住呀！！！！

人地已經撚灰 你仲講埋啲咁既野 講咗話點都唔割 乜都幫唔到手 有良心既話就麻煩俾精神支柱人啦

我的會贏

bro, dun give up!!

頂住阿！

手足頂住呀

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

屌你!話左煲底見!

手足 出面有好多街坊呀

唔撚使理條傻尻

手足頂住！
出面有好多人救緊你地啊

手足 全香港人都好擔心你地
而且好多手足入緊嚟 唔好放棄 好冇？

真係受唔起法律風險嘅話
有冇可能係poly入面搵地方暱
就算拉到，相比當場斷正，個法律風險都冇咁高

有家長車入緊黎 撐住

唔會有事

唔撚洗驚出面好多人

早知你老母生癌好過生你

頂住啊 唔好放棄

有！堅持，我地係出面好努力咁搵緊缺口，你地唔係condom

喺外面塞咗兩個鐘啦
手足頂住
一出嚟大量家長車等緊

頂住呀！你條命貴重過黑警好多！

做緊韮菜你仲笑得出

推，試下

手足 頂住
開緊校巴黎

撐住呀手足

唔好放棄！！！！岀面有好多手足打緊入黎！！！！

頂住！你一定唔會有事！

去到柯士甸道，但係唔知可以點做。

他日光復香港 你咪撚坐享其成 大灣區歡迎你 屌你老母

試緊攻入去
唔成功
會再試
等我

手足頂住！Coming!

你係poly 溫書困住左姐

頂住。
出面好多人㗎。

全世界入緊黎！
同我頂住！聽日見！

大把人嚟緊 ，唔畀放棄！！！

tui 呢個

頂住呀，攰就搵個地方抖陣先

愛你啊頂住啊黎緊啦

頂住呀 有手足黎緊

全香港人救緊你地
頂多陣!

加油呀！

唔好放棄手足黎緊，一齊加油

頂住 打醒十二分鐘精神 有義士會救大家

其他區接近近 加油

有呀！ 頂住！ 好多人家長係出面

頂住呀！！大家都黎緊呀

真係無路就搵個方向一齊衝出去
走得幾多得幾多

理大手足今日不會被捕, 明天也不會

if you don't fight you die

各位喺油尖旺嘅手足
請用盡方法去加士居道與柯士甸道十字路口

手足，各區手足已拚命突圍營救，奈何真係燈蛾撲火。
希望你唔好怪我地，真係好對唔住

入緊去呀

頂住！！好多家長來緊接

唔好絕望 好多手足喺出面

轉載：
這條路未封 （而家就唔知）
.this info is fact checked by prof andy Kwan
剛才有两位我學校的老師從這條路走
由理大逃離去理工宿舍，上斜跛接觀塘行車線，中段切入行人行人隧道，再屈往愛民邨條山路，叫愛晨俓。
如大家覺得可以一試，請傳~~~

出面好多人黎緊 頂住 話埋俾其他手足知

頂撚住 黎緊

頂住 好多人救梗

入圖書館睇書溫書又好
去自修室又好
自拍up story 拍片對自己有利

我地要永遠記住呢日，呢個殺人如麻滿手鮮血嘅政權，所有人包括共產黨一定唔會有好日子過

今晚係你全家死忌 恭喜哂

唔好灰啊諗下聽日出返去返到屋企晚飯食乜好！

丁媽教左好多年，好受學生歡迎
冇諗過佢係入面就真
我信佢幫到手

手足頂住!

頂撚住好撚多人嚟緊救你地

頂住呀 油麻地尖嘴手足都幫緊手

支持住呀手足!!
出面好多人黎緊 唔好放棄

唔好放棄呀！

拉

支持住

source？

嚟緊

已經有人出車來接緊人走。。問題係你哋係咪出唔到去上車。。。。

頂住 唔好放棄

頂住。
黎明總會來，黑暗係檔唔住。

頂住呀 離遠都聽到旺角油麻地d家長車係度bi,
頂撚住呀

唔好有事呀 你要加油

好多人係佐敦道搵緊方法入黎 頂住呀手足

屌你兩句就話人禁你聲

笑撚死

千祈唔好有事

[url]有student card可以入lab[/url]

大學咁大，
有冇機會匿埋喺啲房，暗位，
等遲啲先走呢。

你老豆心諗 早知係你老母個閪磨下 射落牆就算 早知今日 何必當初

全香港人救緊你

唔好放棄

借用一下

警方 3 Snipers 上咗世界殯儀館，唔知想點

守住係入面，反正都比人拉不如等下出面啲手足先

渠蓋得唔得

手足頂住啊！

請聯絡仲喺Polyu 嘅手足嘅家人

入黎睇下

對唔住...

頂住 放心呀 一定走到

頂住啊!

拍片扮住自己係度通頂先啦！

好多入緊黎！
唔好信黑警話無人黎！

咁你又出過幾多力勸poly唔好守啊 冷氣軍師 大家都責任 冇勸掂佢地

癡線 推

假設真係入到嚟
你地識路多過班狗n倍 未必會輸

有無圖

香港會唔會有D好似外國果D地下渠咁架?

手足頂住！

究竟仲有冇黎明 真係好撚黑暗

頂住呀 出面好多手足幫緊拖架

暫時匿入lab/lecture hall/廁所避避先得唔得？
利申：唔知現場情況/block有無鎖哂門

手足來緊
頂住

撐住呀手足！

wechat add her help u
jillyouknowwho
王潔

頂住啊手足！

傳出去俾poly手足！！

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

頂住，好多手足試衝防線

唱美國國歌 手機放美國𣄃 乜都好冇事架 唔可以有事

我不在場探唔到路
想問,有冇位置得欄冇牆,3,4米高
可以爬得過既位置
唔好比佢阻到你

搵方法匿埋先

頂住呀！！

入緊

手足頂住啊.. 唔可以絕望

pishhhh

頂住，我係出面等緊你地。

隔離歷史博物館？

頂住啊 我地係到啊

好多車黎緊，手足頂多陣

好多人黎緊 頂住

求下你 要等我地
旺角油麻地紅磡尖沙咀我地都努力緊

請相信 請相信

手足我愛你

P牌jm9？ 散播負面情緒，狗一隻

好人一生平安好人一生平安好人一生平安好人一生平安好人一生平安好人一生平安好人一生平安

好多人出緊 頂住呀手足

起poly入邊（如樓層），唔等於有參加暴動
唔好亂...唔好衝...

黎緊 ><

不如你收聲先 大家都唔想

頂住呀 我地黎緊呀

poly有無私家車？

推！！！

再見

紅磡同佐敦手足上緊黎

頂著

唔好亂咁走出去呀！！根本而家唔知邊度會比狗咬

加油呀 唔好放棄呀 兄弟

手足 頂住

入緊來

頂住 攻到門口啦

唔好啊

好多人就到 頂住啊啊啊啊啊啊

呢個更好渡過到今晚就得嫁啦

頂撚住呀

五毛狗

頂住， 好多手足係出面諗緊辦法

用各種方法製造假象
洗機 or Whatsapp send 比朋友話自己被困 冇參與活動
換走黑衫
搵個好位隱藏自己
諗定個好藉口

手足現場點呀全香港人同我出去

頂住呀好多人係佐敦尖咀搏命入緊來

雖然一定有犧牲，背水一戰VS坐以待斃

其實你地全部入哂室內得唔得？
出門有槍手

手足要頂住吖

萬一唔好彩見唔對路走唔甩既話— 棄gear!

頂住手足

試下有冇保安通道

手足頂住呀唔好放棄。我地會嚟救你

頂住呀 手足!!!!

勇武同和理非手足唔該繼續去包圍黑警，用人數壓倒佢地 今次唔可以退要救人齊上齊落

頂住呀手足
我哋全世界嚟緊
唔放棄得

冇事架 頂住要等到煲底相見架

全世界同我睇呢個live,係理工入邊影出嚟，見證下暴狗威嚇要用實彈嘅情況，救救Poly
直接按link

頂住呀

721
811
831

無事架，出緊黎救你😭

你係咪poly人黎咖？
唔係既話就仆硬街咖啦

頂住呀 手足
全世界人撐緊你！

件撚屌五毛黎唔駛理佢

仔呀仔！頂住

唔可以放棄呀！黎緊啦！！！！！！

休息一下先，到時東風一到，有人會救到你出黎!唔好放棄!

手足頂住呀 好多人嚟緊救你地

頂住呀手足！！！唔準放棄呀！！

好多人嚟緊
加油

唔好放棄，守到朝早就OK。一半人去瞓教休息，一半人守住個防線

頂住， 唔好受popo影響

頂住，黎緊啦！！！！

手足唔好驚！
我地黎緊
要生一齊生

港島撚

特別灣仔老銅天后嘅
去下紅隧附近

頂撚住啊！

水糧仲有冇？

好多人黎緊架

地下水道有冇可能

唔好放棄啊 頂住啊

暫時冇方法都唔好灰住.時間係朋友.頂到聽朝就一定冇事.要有希望啊!

頂住!!!

撐住呀 💪💪

頂住阿 我地仲要去煲底見

keep going

頂住就到！

頂住手足 大軍黎緊

好多人入緊黎 頂住呀！

求下你頂住！
撐落去先有可能出返去
你地唔係condom
好多手足係外圍諗緊方法救你地
留條命係煲底見啊！

想問個白痴問題 點解多人去就救到手足？

全香港黎緊 唔好灰住

頂到天光!

有 大家會諗方法救你地

頂住呀手足一定會救到你地

加油 黎明前係最黑暗既 頂住好多人黎緊 唔好放棄

唔好驚，撐住
香港人出緊嚟救你地

#理大
0037 公主道往理工大學有家長車堵塞道路 阻止防暴增援

頂住呀!!!!!!

對唔住手足
撐住

頂住丫手足

有 支持住

入緊呀

港島搵車去紅隧口接放學？

全香港人都入緊黎 唔好驚

頂住呀，以家係出面搏鬥緊

千祈唔好用校園wi-fi上嚟

四方八面都見好人多人湧黎

入緊嚟

如果留低係安全d，相信你地嘅判斷！
唔晒驚唔晒怕！
社工就更加要相信一定有出路！依加心理戰緊！要保持心理質素！

好多人攻緊入嚟！！頂住！

上面講咗愛民邨有人被捕 唔好再傳了

係入要邊得閒上連登呀？!

求下你地頂住

全香港人救緊！

嚟緊！等等

手足 你唔好放棄自己 我地都未放棄你

APSS鐘劍華教授願意返polyu 呼籲警方克制，但前提是有更多「同學」特別係理大生或舊生願意陪伴，令傳媒關注，請問大家是否願意陪伴，僅僅是回去作呼籲，可聯絡傳媒到場採訪。如有願意前往的，可pm 96322769 Ken莊，加大家入group。

手足有無得爆入房匿？
就算班狗要揾都有排揾

收皮啦屌你老母臭閪

#唔知有無用但都做左先
#手動轉 【傳比係poly嘅朋友】
剛剛收到律師係法律上嘅建議，比起而家離開poly比人拉， 法律上係poly入面並非犯罪，喺入面嘅人可以road機拍自己 U life生活有幾平靜 ，睇書睇電視點都好。 之後如果強行俾人拉咗，呢啲都會係辯方證據。

塞路！塞路！塞住全部路！唔好比佢地補給換班

頂住啊！好多人嚟緊，全港人都心繫理大架！

入緊！！！ 頂住啊！！

頂撚住！！！

幾條戰線推緊入嚟

幾個濕鳩議員講緊數！！！

cwb 果邊紅隧係唔係封左 定點
果邊入得唔得?

好多人入緊
唔好喊 頂住呀

你地唔孤單嫁

頭先都有咁諗
但如果黑警用tg/燒著嘢會唔會仲衰

頂住啊手足

加油

你都唔會有事呀手足
真係好多人搵緊方法嚟架
頂住囉大家

10萬人去，佢拉得邊個

地水道有冇路

頂多陣！好撚多人黎緊呀

agree

撐住呀手足唔好放棄呀

出面好多人 請你地一定頂住

我地約左係煲底下見，唔好呃我啊！！！！！！

頂住呀!!!!

PHPHPH

Hold住 大家就到

手足你一定無事

頂住呀
唔好灰!!!

2個鐘之前封撚埋啦

唔好灰呀，出面好多人過緊嚟架

頂住啊好撚多人入緊嚟

好多手足係出面諗辦法入黎！！！！！頂住！！！！
係屋企既快啲出黎救人啊屌

blocked

撐住！

扯啦dllm

頂住，外圍梗

唔俾灰
好多手足黎緊

唔好咁傻沖出黎送死呀
d 狗就係想你沖出黎
如果入面仲夠火魔 糧食既話 就暫時留係入面先！

頂住呀手足
我地已經係poly附近呀

假㗎，仲要拍片話比狗知幾點係邊咩

有便衣狗丫
#何文田
0030 大約十個咩背囊疑似便衣人士行入愛民邨愛晨徑

😕😕

屌你老母個閪啊

Don’t give up!!!

頂住，一定冇事㗎

GOOGLE MAP衛星圖舊既 個位改左做體育館 上面就係去Z座橋

唔好放棄！

咁走啦 宣揚完自己又唔走

冇私家車可以點過去？

頂住呀全世界入緊嚟

收皮啦 屌你老母

頂住

點都好保住條命

便衣狗依家應該周圍都有

全港幫你地開花!!最近黃埔油麻地都已經好多人黎緊!
頂住!! 唔好放棄!!捱幾個鐘!

尖東勁多家長嚟緊接放學
一定唔可以放棄希望！！！！

你痴撚左邊條筋啊dllm

去廁所洗衫，吹幹佢啦

加油手足 唔好放棄 好人一生平安

頂住啊 頂住啊！

Tôi biết rằng hôm nay, tại sao tôi phải ở đầu?

頂住，你地絕對唔會有事。

頂住兄弟 圍緊城

最後有咩事入博物館

Coming, don’t give up

頂住 一定救到！

又浪費左個account

嘟果陣有record 咁咪即係叫人來捉你

未必告得入，唔好咁擔心

手足唔好放棄呀
我地都唔會放棄你呀

巴打頂住

頂住啊手足 唔好放棄

屌你自己老母個閪啦 垃圾

Poly外面大量私家車

你老母你去死啦冚家鏟

大家都幫各位搵緊路走 poly手足唔好放棄 支持住

有， 撐住

驚咩 雖然我唔係入面但我地成班手足係出面都頂緊
要贏一齊贏

推..

頂住咞！！

POPO你老婆比阿頭屌緊阿

學生晌學校温習，合情合理，有乜好驚

唔可以放棄啊

勿放棄 堅持下去 好多人嚟緊

屌你老母仆街死啦你

［img]

你出面全部都係自己人唔駛驚

全世界都睇住你哋，唔好死！

渠蓋行唔行得通

頂撚住呀，我哋黎緊架啦

頂住!! 好多手足嘗試緊入黎poly!!

地下水道有冇路

頂住呀 唔好放棄！

係poly入面既手足，敵不動我不動，唔好亂黎，放心你地會冇事

試搵地方匿埋，唔好放棄！

頂住吖手足
我跛咗 行步路都難
我好想好想入嚟
好自責
其他手足入緊嚟啦

到啦 好多手足到尖東橋

頂住吖！

地
下
水
道
有
冇
路

好多手足殺緊上黎

頂住呀 手足！！ 唔好放棄！

尖沙咀消防局入面係咪好多消防車可以徵用?

有冇佈防圖?

手足就快到 頂住

尖沙咀消防局入面係咪好多消防車可以徵用？

集氣結合外面手足衝出嚟啦

你會冇事架手足

佐敦，油麻地，紅磡，尖沙咀都突圍緊

冇事，推翻64，勢在必行

全港黃屍出緊黎支援。
保持信念，堅守下去。
約定煲底除口罩開香檳。

唔好放棄呀頂住

香港水道設計同外國電影好大分別 唔洗諗

依家開始有老師入去救人
你可以覺得冇用
唔緊要
咁唔該做d可以幫到手嘅野

上面講咗，0030 有大約10個背囊疑似便衣狗行咗入去

今晚會冇事發生

全紅磡街坊出曬嚟我呢世人未見過紅磡咁多車
頂住呀手足
好多人嚟緊

我都好擔心入面啲女俾黑警捉返去輪姦
但又無女義士俾信心我🥺

有出面既人既車 一定會入到黎你地度，
我地一齊咩都一齊 唔好放棄～

唔好灰啊手足 全香港人睇實你地 唔會被消失 堅持住

唔好放棄呀
手足

唔會有事嘅！！！！！宜家好多人都應該揸梗車入去！堅持住！！
宜家應該要振奮士氣，如果你見到E則留言，請你一定要收拾心情，鼓勵身邊嘅人，唔好灰。怯，就輸了！！

一步不退
咁先有生路

頂住，再唔係退入理大先，有建築物易d守。紅磡好多狗。

頂緊呀

頂住，調整心態，既然有被捕既覺悟，就要有求生既意欲，大把人入緊嚟。

黑警真係攻到入去既話唯有拎哂水同食物厘埋係d暗位啦

同佢地講出面邊度有意外，路障，做個良好市民
資料來源政府電話簿

push!

試下圖書管最底個層
利申poly做

撐住啊！！

唔好放棄啊！

手足就到 頂住
好撚多人黎緊呀

好快CONNECT 到200萬人出黎

唔好諗住入返poly入面
一步不退
咁先同出面接洽到架

支持住啊手足

頂住 大把手足喺出面諗緊辦法救你地

help

Poly 手足自己諗隱蔽地方匿埋住先

侏羅紀公園咁樣匿埋避速龍得唔得

今次唔會輸 頂住！！

push 呀 ,唔好死呀

有燈神呢條片
放心一定冇事

頂住呀手足
好多人嚟緊

頂住呀 半個香港都塞緊黎

冷靜
我地唔會放棄你地任何一位

救緊你，你地見機一齊攻

頂住！！！唔好放棄！

愛晨徑好多狗

路透記者係咪仲係現場？
直播俾全世界人知

過緊嚟

頂住，黎緊!

而家一定要死守, 走唔到出去,
只要頂到5,6個鐘,
聽日返工時間, 上班人潮一到, 自然有機會走到

可唔可以報到現場有幾多人, 因為最怕有人被消失

一定一定會無事！撐住！

黎緊！ 好多人開緊花

加油手足撐住好多人黎救緊你地！！！！！

好撚奇怪嘅議見，好撚古怪嘅account

救人呀

屌你 忍者龜咩

冇車牌, 但我知佢地來緊!!

頂住呀，全世界衝入理大救人呀

好多

好快冇事，冷靜！好多人幫緊手

外面好多狗

出面啲車響晒鞍, 手足聽唔聽到?

唔好屌 乜都要試

唔好放棄呀手足！
係有好多人係出面救你哋，無奈黑警mark住晒啲入口同通道，但一定有方法！

公海唔講

有冇位手足可以攻入去？

頂住 黎緊

p

頂住 好多人係出面入緊黎

邪不能勝正！加油！

做個良好市民，要佢哋知所有交通意外

頂住 🙏

頂住，家長車黎緊

一早block咗啦 唔好理佢啦

頂住!!

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

POLY入面既手足 唔好放棄
傳埋比其他係既手足睇
如果攻到入黎冇辦法就係校內打遊擊
直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖

屌 會唔會有人有直昇機可以救人

齋講有閪用咩，人影都冇撚埋

加油 頂住
唔好比人見到

今晚預通頂, 手機叉好電, 袋實身份証, 拎定D乾糧同水, 小心保暖, 律司電話
, 仲未完

郭位

英國路透記者係Poly校內拒絕離場，現場手足可唔可以試下國際求援

我都係到 唔好驚 我過黎保護你

頂住啊加油

其實姐係叫佢地投降

搵人call誠哥啦屌

咩情況... . 好似封鎖電台唔比播出街..

咩事？

頂住啊 唔好有事

自首保命

手足黎緊幫手...

唔好放棄阿手足

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

POLY入面既手足 唔好放棄
傳埋比其他係既poly手足睇pls
如果攻到入黎就係校內打遊擊 直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖 冇辦法之下既辦法

有無方法跳到出去？ poly學生入hall？

滿 手 鮮 血

浪起左9世, 訓左幾耐

周圍都有接仔女既車，好壯觀

熄燈俾黑警射死晒都冇記者影到

頂住呀 手足

POLY入面既手足 唔好放棄
傳埋比其他係既poly手足睇pls
如果攻到入黎就係校內打遊擊 直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖 冇辦法之下既辦法

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

大家佐敦戰鬥緊，頂住，you are not alone

現場家長車響晒鞍呀, 頂住呀手足

頂住呀 我都有朋友係入面一樣好擔心大家幫緊你架！！

手足 我愛你

手足頂住 唔好放棄

重狗 攻唔入

頂住 其實好多手足係出面打緊

頂住呀 !! 好多手足係出面諗緊辦法

會幫手分享，岩先唔小心禁錯制

手足們, 頂住!!
旺角, 尖沙咀, 黃埔, 佐敦都有手足打緊

頂住呀手足 唔準放棄

出面好多人入緊去救人
撐住

入緊黎

手足撐住！！

頂住！！！一定會冇事！

屌你老母 冇撚病呀？係到講啲乜撚野呀 冇仔送終都好過生你

頂住呀手足，我都想救你，入唔到黎，四面都係狗

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

POLY入面既手足 唔好放棄
傳埋比其他係既poly手足睇
如果攻到入黎就係校內打遊擊 直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖 冇辦法之下既辦法

有poly professor 返緊去!! 手足撐住!!

頂撚住！！！！！！手足！！！！！！！

堅持

尖東海旁成排都家長車 淨低既勇武同和理非都係搵緊路入黎

頂住吖手足

頂住呀 手足！來緊啦！

叫多啲人開live

頂住呀
好多人幫緊你哋嫁

出丫 屌

Add oil, pls don't give up

POLY入面既手足 唔好放棄
傳埋比其他係既poly手足睇
如果攻到入黎就係校內打遊擊 直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖 冇辦法之下既辦法

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

其實入得去都預左拼死一戰架啦，poly咁既地理點走
豁出去算啦樓主

利申同路人

手足頂住，好多人嚟緊

POLY入面既手足 唔好放棄
傳埋比其他係既手足睇
如果攻到入黎冇辦法就係校內打遊擊
直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

頂住 手足！！我地咩難關無經歷過，一定會無事撐住

Diu 你 你就入去10年啦

用lecture 長枱
做移動rb擋住出黎

加油 一定會無事

地底有沼氣會非常危險 除非有行內人好熟附近地底結構

不人導行為 幫幫手 retweet

你地都係英雄

我陪你

係啊 你同你老母入去坐10年 一個做警鴨 一個做警雞

手足 我唔知你依家點 但希望你唔好放棄 搵下仲有無咩位出到去 切要時搵知地方躲？ 願你們平安

紅磡佐敦都嚟緊

頂住呀😢

多謝阿Sir提點，傳真同電郵都試吓先，做良好市民

有黎緊！頂住

頂住呀手足，油麻地旺角推緊入黎，好多家長車排緊隊

咪撚絕望 同我撐撚住

全香港嘅人都唔會俾你地有事架手足!
支持你!!!!!
千祈唔好出Y CORE送頭!!!!!

點灰都好，千萬唔好魔法成間poly呀！

守住啊！！一到黎明，會有更多人出黎保護你們！

爬唔爬到入紅磡站，沿路軌走人

頂住呀全世界入緊嚟！

唔好死，等我哋
煲底見

他們要仔細搜一定會分散人手 藏到明天再找機會逃出來吧 要有耐心 不要輕易放棄

頂著 區區開花

頂住！
香港人黎緊！

紅磡 尖咀 佐敦 都有手足
仲有好多接放學塞緊車
你地頂住

收聲啦屌你老母臭閪

冇事架一定！！！！

加油.....
對唔住
我偏偏晏就扭親要退場
對唔住......
你地一定要平安無事......

手足加油啊，唔好放棄

頂住 外面嘅手足四方八面咁嚟緊

頂住，尖沙咀，佐敦，紅磡都不斷有手足入緊黎，警察好緊張驅趕佢地走，不過佢地無放棄，仲入緊黎！！

消耗戰無限TG

頂住呀 全香港人一齊出去

好多家長車黎緊架頂住呀

頂住 天光無事！

唔好放棄！持久戰，我地過緊來，你要頂到我地來呀

加油💪🏼頂住

黑警嘅結局——地獄永火

頂住呀手足
校長有冇出嚟調停

捐返入你老母個閪窿度啦好嗎

1

手足 出面好多家長車塞滿晒附近既路 佐敦紅磡黃埔 仲有其他遠啲既區都開晒花
好多人支援你地 唔好放棄 希望呢段文字會為你帶來希望 要撐住呀！

巴打走唔走到

好多人係佐敦 尖沙咀附近想入去救人，但block 撚哂路入唔到，唔好灰

我淨係想攬下我幾隻貓

MOVE FORWARD!!!!!!

一定救返你地走
一個都不被捕!!!

頂住手足
救緊

我都係唔洗灰 唔洗怕 信出面既手足
我地呢度精英云集怕佢老母
兵來將擋 寧化咩咩 不作咩咩話??

步兵大隊黎緊

單機玩連登玩十年都係新一頁

pish

SOS, 全港火警鐘表態

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

頂住啊，手足

出嚟既人真係越嚟越多

頂到朝早就ok

齊心D一齊行動，人多先可以睇住大家

撐到黎明

千祈唔好衝入博物館，裡面好多貴重物品，不能夠破壞！

頂住呀！貓貓等緊你番屋企

而家好多人出左黎,但唔知你地頂到幾耐
尖沙咀手足已經就位反包圍
希望佢地OK
佢地唔OK 就等天光,就有返工撚出動做救兵
如果你地可以入去守

屌

頂住阿，今晚一定可以返去同貓貓玩架！

衝緊

唔好講你地入面既情況
好多mon po狗！

屌住orz

廟街個頭推緊入黎架啦！頂住！！

加油呀頂住啊

好多手足來緊救你地，你地一定會無事！

加油啊

各路都搵緊位幫手！
唔好放棄
絕對唔好放棄

手足頂撚住

點都唔好講
就算上校巴都唔好講!

頂住咁手足

頂住！3隻貓等緊你返去架

加油呀手足😭😭😭

撐住 開花、推進 做乜都要救你地出嚟
一個都不能少

尖沙咀消防比狗徵用左
頭先後門睇住2隻狗走出黎

頂住！！！！！！！

手足你要撐住！我地全部人欠你太多，你會平安出返黎架

全部都入唔到黎夠你哋呀，你哋唔好放棄呀！手足已經搵方法入嚟啦

大把自己友，唔撚洗驚，無事嘅！！！

換返套衫 拉都唔一定告得入

求頂住啊 到朝早

頂住啊喂

頂住呀!!!!!!!!

你好叻 香港人以你為榮
到㗎啦 頂住

手足頂住!!

入唔到 封撚哂

頂住😭

依家紅磡、尖東、Jordan都有人夾緊入來

唔好放棄 油尖旺不停攻緊入去

手足頂撚住！！

唔好放棄！頂住！

加油！

手足頂住！！！！！大家都撐緊你！！！！！

手足加油 全世界嚟緊救你地 唔會有事咖

頂住阿

頂住 你哋絕對唔係condom

頂住手足 要信香港人一定救到你哋

好多家長車已係尖東

停啦屌 好多狗係裡邊
你唔係狗 就係on9

加油！頂住唔好有事

Damn. We comin for sure

屌你老母番屋企含撚啦

被困於理大眾抗爭者，立刻帶傋食水、糧食，盡快守住某個building 及躲進房間，把自反鎖於內，盡量維持一、兩天。目的是保護自己，拖延時間，等待救援！

poly!!!!!!!冇火魔材料同我爆左發電機房啲門佢

可能有救

好快 好快救到你 黎明前係最黑暗
捱過就贏

好多家長到左

頂住，嚟緊

加油呀頂住呀 好多手足入緊嚟救你哋㗎

撐住呀！

出面開花D人點?
無哂直播

#理大
0136 記者重申 所有入理大嘅物資鍊都被截斷
水 食物 救援 魔 都買少見少

咁多位英雄
一定要加油
你地一定會無事

手足頂住過緊去既手足都要小心安全

屌撚住！

頂住 入緊啦

依家根本就冇路可以走，出邊啲F A捉晒，又開始拎真槍！根本就係要屠城

各位Poly人!!!!!!
Poly入邊嘅所有建築結構，所有嘢你哋自己最熟！！
快啲去搵位匿埋！poly咁大，佢哋要搵你真係好難！件事等聽朝過咗，大家先好再出返嚟！

唔好請匹夫之勇！保命最緊要
留得青山在，哪怕冇柴燒啊！（我知好Leung 但係的確係)
等緊你地煲底見架！唔好死

好L 多人入緊黎

全部人入緊黎！頂住！

求spread

被困於理大眾抗爭者，立刻帶傋食水、糧食，盡快守住某個building 及躲進房間，把自反鎖於內，盡量維持一、兩天。目的是保護自己，拖延時間，等待救援！

頂住啊！！！！
全香港都支持緊你地
多謝你地今晚對我地既付出

唔好放棄！！！！頂撚住！！！

有冇live

頂住 好多外面嘅香港人已經諗緊方法

多唔多外媒

頂住丫，尖沙咀好多人同車響出面想入黎救人丫。

頂住呀！好多香港人黎救！

手界頂住呀

#理大
0139 記者分析 如果校園冇晒魔 警方會非常容易清場及大圍捕

物資已經用到7788

黎緊呀

手足tg 我 好冇
Tg : portugalking

鎮定

頂位

佐敦手足轉入柯士甸道好快到

Tg me : Portugalking
有出路 架手足！ ！ ！ ！

乜狗想係博物館開火咩？用下你嘅智商！

頂住呀！唔好放棄

手足頂住啊唔好放棄。

香港人泥緊救你 等多陣 唔好灰 我地約好左煲底見

唔好放棄 附近開緊花

我喺油尖嗰邊，九點到而家，手足頂住，好多人不斷試搵路過嚟

我哋架車塞咗係柯士甸呀
頂住呀巴打！

頂！出面好多人黎緊

你要無事

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

你唔係condom 黎緊救你 頂住

點解無一個台影緊poly入面

頂住呀只要信

搵core入去過夜

頂住呀!

頭先PSHK有LIVE, 話大台記者走晒/拉晒
留守理大既記者會同被告暴動咁話

[01:36] 10 pro-democracy lawmakers joined Joseph Ha, the Auxiliary Bishop of HK, near #PolyU Y Core, calling for the police to stay restraint to avoid further casualties. They are trying to negotiate with the police, awaiting response from the police commander.

泛民議員同夏志誠枚師同緊popo談判

其實poly入面仲冇live？

頂住。

頂住 周圍都係手足

頂住 我哋會見到面

poly入面可唔可以打警鐘要消防出嚟幫手

我屌你啦

出面好多手足諗緊方法入嚟架，堅持住

黎緊啦，D人喺佐敦呀

頂住呀，有好多人陪伴你

校園被包炒, 小朋友出唔到嚟

好快返出去見你幾隻貓！！

頂住 好多人過緊嚟!!!!

撐住啊手足，家長們手足們四方八面黎緊，唔好放棄

手足撐住呀

即時
有議員想見現場指揮官, 黑警開咪反指佢地非法集結

師兄好有心機

0156 #理大
⚠️請手足勿破壞逃生路線，你破壞咗班狗會入到嚟㗎⚠️

又係哩D社會垃圾係到博屌刷存在感

0159 #黃埔 #手足報料
有部黑色掃把佬 MM75 係黃埔撩人堵路 已fc係狗車 請廣傳！

乜撚野"我地"!?
你咋！！慢慢龜縮連登世界，bye
唔撚會怪你架enjoy

我屌你 收嗲啦 三罷啊文盲

發夢同你一齊係poly
試哂全部方法
a core z core來回行左4 5次
依家專心奮鬥

唔好放棄 好多手足入緊嚟架

頂住呀，我哋係出面試緊入黎

頂住呀！！！！！！

手足有無TG 可以搵?

係呀，你只可以龜縮係你老母到偷偷負皮架咋
同你個垃圾人生一樣，9縮啦你柒頭！

講咁多廢話做乜？想坐享其成？

推呀 ！！！

Be safe

英國路透記者係Poly校內拒絕離場，現場手足可唔可以試下國際求援

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

出面有好多手足入緊嚟 頂住

有冇刀？點都殺一隻曱甴

盡做，唔好多過三個人一齊，fashion design studio QT 6/f 而家係咪7x24?

2353 既狗map

0216既狗map

poly手足睇唔睇到? 出面既人拉散緊圍poly既狗啦 救緊你地! 要撐住!

漆咸道南大戰中

頂住啊手足，黎緊啦

你收撚柒皮啦

頂撚住呀 家長車到哂尖東 手足到哂佐敦全部爭兩三個街口咋 家長車食緊tg 手足同速龍打緊
屌撚住呀

頂住
唔好放棄呀手足

我有家長朋友見到有幾個小朋友成功跑到出嚟，認真

頂住啊

we are coming

頂住呀！！辛苦晒

頂多一陣!!! 好多手足救緊你地

頂住呀！世界總有希望！！！

頂住啊😭唔知你地手機仲有無電
但好多香港人都未訓咖

頂住 攰都有我地陪你攰

手足撐住！一定會冇事！！

推 撐住先

手足我哋都撐你
你要頂住

扺撚死 最好拉曬所有暴徒

連登d poly手足好似消失曬
好想知入面咩情況
我細妹仲係入面
過左1點就消失左

你係咪on撚9？

咪撚覆，直接block

唉出面有個post個樓主覆覆下都唔見左人

佢上左水報平安 暫時未有事
大家都要支持住啊

你細妹點樣 有冇消息
我睇直播睇到訓唔到

淨係得平安兩個字
唔想阻住佢逃生
問左問題confirm左身份

我細佬去咗幫拖 未有消息 搵佢唔到 而家好撚驚

外面有成萬人攻緊條路入POLY

一定一定會冇事！
有好多手足趕緊過去！

頂住呀
唔好放棄

加油。。

好快就天光啦！！！頂住呀手足！

佐敦大戰吸左一堆速龍去西九方向

FW:
救poly!
Tel 25239011
📣:📣Share this out:
頭先有人話通知各國大使館，因為有交換生，我喺美國領事館做嘅朋友話： 美國領事館話未收到學生求助，快啲叫佢地打去，一收到就會去救援。佢話：We have to wait for them to call for help #HongKongProtest #sos
Tel :25239011
想救人嘅同我揚開去

出得黎行預左啦

頂多陣

有冇路入黎？我是附近哨緊

夠鐘返工 香港人

要幫拖啊 救命

Any updates?

有，出面好多手足黎緊，加油撐住呀

我有朋友都喺入面，佢仲有覆我，佢哋話走唔到，唯有死守
可能你細妹電話無電

起身啦！出嚟呀！救人呀！

香港人團結呀！手足頂住呀！

——————————————————
#我要攬炒

【超突發】Channel 聯合救援理大行動！今晚理大，明日香港！

/請全港前線、後勤、車手、街坊出手，無香港人救，理大同香港人就再無生路。

生死存亡之秋，以下係各大Channel 緊急行動呼籲，救人要緊，香港命運全繫一念之差！

————————————————
前線：堅守poly等機會離開
九東：黃大仙狗屋 龍翔道
九中：紅土 佛光街遊樂場 黃埔花園
九西：尖東 柯士甸前線
新東：沙田源禾路 大埔超級城
新西：元朗大馬路 天水圍前線
港島：柴灣 西灣河
————————————————
車手接放學/roadblock反包圍：盡量接近Poly 有阻塞就死火
————————————————
街坊：Be water反包圍 掩護學生
————————————————

TG、FB、連登，全力散，命唔會等人。 /

9唔撚搭8噏乜9
原來戇鳩既，唔怪你

救命呀條友堅戇鳩架！！
仲要特登解釋

走上何文田山上可能多啲路走，山上流去旺角嗰面

咁你定啦！！你實有份

點入？

幾多人？一個定兩個？

頂住！全世界既真香港人會撐你！